<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>机场导航归档 - 机场网址导航</title>
	<atom:link href="/category/airport-navigation/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/category/airport-navigation/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 18 Apr 2025 13:01:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-Hans</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.2</generator>
	<item>
		<title>Bitz Net机场</title>
		<link>/bitz-net-airport/</link>
					<comments>/bitz-net-airport/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[机场导航]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 18 Apr 2025 13:01:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[机场导航]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=492</guid>

					<description><![CDATA[<p>大家了解Bitz Net机场吗？ 可能很多人对于这款机场并不是十分的了解，这款机场公司注册于赛舌尔共和国，并由 ... <a title="Bitz Net机场" class="read-more" href="/bitz-net-airport/" aria-label="Read more about Bitz Net机场">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="/bitz-net-airport/">Bitz Net机场</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">大家了解Bitz Net机场吗？</h2>
</div>
<p dir="auto">可能很多人对于这款机场并不是十分的了解，这款机场公司注册于赛舌尔共和国，并由经验丰富的英国公司负责具体运营工作。时至今日，Bitz Net运营时间已经超过了一年，在这一年当中积累了宝贵的运营经验，能够有效解决在运营过程当中出现的各种问题。同时也是一款优质的无审计机场，大家可以自由自带的浏览各种各样的网站，满足大家的实际使用需求。</p>
<p dir="auto">Bitz Net采用现如今非常流行的Trojan翻墙服务协议，能够给大家提供一个非常不错的服务保障。并且提供多种不同的线路供大家进行选择，比如直连线路、CDN中转、中转BGP、三网优化和AZMPLS，满足大家在实际使用过程当中的各种线路需求。同时还可以支持各种各样的主流订阅格式，比如 Clash、Shadowrocket 等。</p>
<p dir="auto">为了能够给大家提供一个畅快淋漓的支付体验，可以为大家提供多种不同的支付方式，并且采用一个非常安全可靠的支付平台，那就是Stripe，支付过程当中的安全性可以得到一个良好保证。同时还可以支持很多便捷的支付方式，比如支付宝、银行卡和微信等。、</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1"><a href="https://bit.ly/3W2HoAT" rel="nofollow">防迷路链接</a></h2>
</div>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Bitz Net都有哪些套餐和价格呢？</h2>
</div>
<p dir="auto">为了能够给大家提供一个便宜实惠的套餐价格，推荐大家能够使用季付的方式，价格相对来说比较便宜，最低只需要每个月支付12.99元的价格，就可以轻松享受到优质的服务。最低年付价格为139.99元，大家可以根据实际情况进行相应的选择。不同套餐当中的流量和节点会拥有一定的限制条件，需要大家提前了解之后再进行选择。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Bitz Net相关测试速度怎么样呢？</h2>
</div>
<p dir="auto">在香港地区的节点表现能力非常不错，可以为大家提供一个非常稳定的翻墙服务内容，并且稳定性和速度都可以得到一个良好的保障，大家完全可以放心使用。</p>
<p dir="auto">拥有很多常用的节点，比如香港、台湾、日本等，在具体使用过程当中都可以满足满跑宽带的服务，使用体验还是非常不错的。</p>
<p dir="auto">当然也存在一些冷门的节点地区，比如土耳其、巴西、阿根廷和印度，具体表现也非常的不错，能够满足大家的实际需求。当然大家为了能够有效降低在使用过程当中的费用，还可以做一个纯纯的数字阿根廷人，购买比较便宜的steam游戏，这样订购 YouTube Premium，只需要每年之后40元的价格就可以，是不是非常的划算呢？</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Bitz Net机场都有哪些优惠码呢？</h2>
</div>
<p dir="auto">该机场对于新用户的优惠力度相对来说比较大，新用户可以享受到八折的优惠码服务，具体的优惠码为NEW8。</p>
<p dir="auto">老用户也可以享受到9折的优惠力度，具体的优惠码为CUS9。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">具体的使用体验怎么样呢？</h2>
</div>
<p dir="auto">我们根据大量节点测试可以得知，大部分节点都能够支持udp转发功能，这样就会优化一些语音服务，比如Clubhouse、Whatsapp等。</p>
<p dir="auto">我们根据官方发布的相关信息可以得知，预计本年度12月左右，AZMPLS将会增设北上广三地的入口，同时为了能够给大家提供一个优质的服务内容，还专门为大家增设了港深IPEL专线。但是值得大家注意的是，很多老用户都反馈会出现断流的问题，所以该机场的稳定度还值得提升，但是由于该机场在价格方面占据了主导地位，所以稍微不稳定还是可以接受，如果大家对于科学上网和翻墙的服务要求并不高，看如此便宜的价格，即使有一点不稳定，也值得大家入手！心动不如行动，那就赶快付出实际行动吧！</p>
<p><a rel="nofollow" href="/bitz-net-airport/">Bitz Net机场</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/bitz-net-airport/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>搬瓦工机场just my socks怎么样</title>
		<link>/how-about-just-my-socks/</link>
					<comments>/how-about-just-my-socks/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[机场导航]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 18 Apr 2025 12:59:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[机场导航]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=489</guid>

					<description><![CDATA[<p>经常科学上网的伙伴，相信对Just My Socks 是不会陌生的，毕竟这可是一个老牌的搬瓦工官方机场，jus ... <a title="搬瓦工机场just my socks怎么样" class="read-more" href="/how-about-just-my-socks/" aria-label="Read more about 搬瓦工机场just my socks怎么样">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="/how-about-just-my-socks/">搬瓦工机场just my socks怎么样</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p dir="auto">经常科学上网的伙伴，相信对Just My Socks 是不会陌生的，毕竟这可是一个<a href="http://bit.ly/2Rb1qcj" rel="nofollow">老牌的搬瓦工官方机场</a>，justmysocks给用户们带来的自然是更高更佳的服务体验了，为了让上网更加的稳定， Just My Socks采用的是V2Ray 和 Shadowsocks 代理服务，如果当前的IP地址出现问题，系统会自动转移到别的IP地址，无缝衔接。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1"><a href="http://bit.ly/2Rb1qcj" rel="nofollow">Just My Socks 介绍</a></h2>
</div>
<p dir="auto">想要下载Just My Socks，直接去Just My Socks的官方网站就好了，官网的地址为<a href="https://justmysocks.xn--net%2C-8k6f111anul6ufxrkmgw81b4qc5mqk71qtt4dol6bft2a45iivov90bw0bi9f./" rel="nofollow">https://justmysocks.net，但是需要用户本身自带梯子才有访问权限哦。/</a> 有时候官网可能会进行一些调节，那么用户就可以直接到Just My Socks 官网地址备用：<a href="https://justmysocks2.xn--netjust-iw3kja4568nefsa/" rel="nofollow">https://justmysocks2.net上面下载Just/</a> My Socks了。</p>
<p dir="auto">Just My Socks 同时也是 V2Ray 代理服务和 Shadowsocks 代理服务，同时还有丰富且优质 CN2 GIA 的线路，并有多组服务器可供备用，月资费最低四十二人民币一个月。</p>
<p dir="auto">justmysocks 使用的核心技术，都是搬瓦工的最新技术，譬如 DC6 机房以及 CN2 GIA 高速线路，还有专门为中国大陆服务的日本东京 (Tokyo) CN2 GIA 线路，除此之外，还有目前最好用的高达 5G CN2 GIA 线路可供选择，产品背景深厚，且线路丰富稳定，这才是justmysocks 能够长久的原因。</p>
<p dir="auto">我们在翻墙的时候，都会遇到连接很困难的时候，这是因为当前的线路被检测到了，而翻墙软件本身可能也不是那么好用，从而导致了连接速度的缓慢。而justmysocks 会自动监测所有套餐的节点 IP 是否可用，如果 IP 被墙了，便会自动更换新的 IP，不用要人工操作，我们只要稍微等一下就好了。</p>
<p dir="auto">很多人选择justmysocks，就是因为它是搬瓦工家的，毕竟搬瓦工这个品牌的历史和口碑都不用我多加赘述，只要是懂翻墙的人，就知道搬瓦工，这就和我们中国人在买手机的时候，第一个想到华为是一样的，品牌的影响力有多大，也就意味着这个品牌的价值有多重要。</p>
<p dir="auto">既然有这搬瓦工官方作为justmysocks的背书， 那么justmysocks 自然是不可能存在跑路的情况，遇到任何问题都可以和客服人员沟通解决，并且还支持七天无理由退款，这点也着实的贴心。</p>
<p dir="auto">Just My Socks 优点可以总结如下</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">搬瓦工官方出品，质量安全可靠，无忧品质问题，无忧商家跑路。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">优质稳定安全的翻墙体验，让上网用户无须自己再折腾搭建新的机场。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">非国人机场，可安心使用。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">在敏感时期也有着良好的使用感。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">IP被墙就成了一件几乎不可能的事情。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">支持支付宝的付款方式，暂时还没有开通微信支付，同时也是支持用户退款的哦。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">支持更改密码 / 服务器端口</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1"><a href="http://bit.ly/2Rb1qcj" rel="nofollow">Just My Socks 套餐</a></h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">Just My Socks 套餐的介绍如下所示</p>
<p dir="auto">具体的套餐品类可以从上图直观的看出来，每个套餐的宽带以及设备、流量大小、价格以及可供同时在线的使用人数都是不一样的，总体来看，套餐的选择性还是很丰富的，几乎涵盖了大部分人的需求，按照自己的需要购买就可以了。</p>
<p dir="auto">哪个套餐好？</p>
<p dir="auto">正所谓萝卜青菜各有所爱，每个人对翻墙的需求不一样，在他们的眼中套餐好坏就只能让自己来判断了。简单来说，如果你对翻墙的需求不是那么的大，每天可能只是上脸书看动态，上WhatsApp和朋友交流，那么你就可以选择流量小一点且资费低一点的套餐了。</p>
<p dir="auto">如果你的需求量很大，那么小套餐自然是不能符合你的胃口，直接选择流量大的套餐就好了。</p>
<p dir="auto">我们在购买套餐的时候，还要仔细看看他的设备限制,有的套餐是可以允许无上限的设备同时在线,而有的套餐只能支持2~5个设备同时在线。因此我们就可以看套餐支持的设备来进行拼团购买，这样就可以大大减少我们的成本，而且还可以获得优质的服务，以及优惠的价格。如果同一时间内的设备登录次数超出最大上限，那就会出现不能用的情况，这个时候只要加一个账号下线就可以了。</p>
<p dir="auto">我们再看看国内翻墙到海外的线路区别，最主要的就是位置问题，其中东京的专线以及香港的专线，对于中国来说，这是两个非常好的节点，毕竟这两个地方离中国大陆很近，只是这两个路线要比其他路线的费用来的贵，但一定是物超所值。</p>
<p dir="auto">如果你对于网络速度的要求没有那么严谨，那么就可以选择普通套餐以及普通节点，一般节点的网速已经够我们使用了。</p>
<p dir="auto">如果你想要玩美服或者是韩服这样的国外服游戏，那么就需要用国外的 IM 的软件，这个软件不仅可以供消费者视频通话，也可以为游戏加速，当然一定要记得选择购买支持 UDP 协议的套餐。</p>
<p dir="auto">除了上面的流量限制以及设备限制之外，我们还要注意的一个点，那就是宽带区别，宽带数据越大，那么网速以及延迟，都会更加优秀。</p>
<p dir="auto">我们在购买一些套餐的时候，会看到界面上显示out of stock，这就是没有库存的意思，这种套餐都比较热门，抢手，我们如果一定要购买这类套餐，就请紧密的关注网站上的消息吧。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">购买</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">从上面的套餐图片中，我们可以找到自己心仪的套餐选项，然后就和普通购物一样，直接点击购买就好。</p>
<p dir="auto">点击购买之后，我们就可以看到页面是跳到结算的页面，我们可以选择套餐的使用期限，一年半年或者一个月都可以，选择好了之后，就可以看看自己有没有优惠卷码，有时候网站会对新人推出7折或8折的优惠活动，如果发现你有这个优惠力度，那么就一定不要错过他，在结算的页面输入对应的优惠券码，系统就会给你打折扣，只要支付最后的金额就好。</p>
<p dir="auto">付款成功之后，就要对账号进行完善，为了让新手小白更加直观的知道该如何操作，下面将以图文的形式显示出来，按照下面图片上的提示来填写就好。</p>
<p dir="auto">步骤也十分的清晰明了，最主要的信息就是邮箱地址以及所在省份，还有所在国家，之后就是密码，我们一定要记住账号跟密码，不然下次登录就要重新找密码，就会比较麻烦。选择省份跟国家，主要是为了让系统能够更快捷的为你匹配到最适合的节点，以上信息完善之后，就直接点击Complete。</p>
<p dir="auto">信息完善之后，就会跳转到收款界面， Just My Socks 是支持消费者使用支付宝支付的，而支付宝也会将美元按照当前的汇率进行转换，最后所得的就是该付的人民币。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">查看配置信息</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">Just My Socks 付款之后系统就会为你默认成为当前的设置，对于普通玩家来说，一般的设置都已经可以满足翻墙上网的条件了，但对于某些高级的冲浪选手而言，他们就会用到一些高级设置里面的参数，设置的方法也很简单，只要在setting里面查看对应的参数就好。</p>
<p dir="auto">如果想要知道自己购买的套餐在哪，就可以翻看my products and service的页面，我们在这个页面中的Status 选项中就可以找到当前使用的套餐。</p>
<p dir="auto">看到套餐之后就直接双击，接着我们就可以看到 Shadowsocks 配置 和 V2Ray 配置参数，服务器地址会比较麻烦，但是也很容易让人区分开来凡是带有 V2Ray 字眼的就是 V2Ray 的配置，其他的都是 Shadowsocks 的配置。</p>
<p dir="auto">Just My Socks 中 V2RAY 配置使用&gt;&gt;&gt;</p>
<p dir="auto">有显示为 V2Ray 的都是支持 V2Ray 协议的，在 V2Ray 配置那里你可以看到 V2RAY 端口和 UUID，AlterId 这些相关配置信息 ，实际上这是一个 V2RAY TCP 相关配置的。</p>
<p dir="auto">如果你想要修改 V2Ray 的参数就需要去他的官网上 找到相关的 V2Ray GUI 客户端来配置使用。系统为了让用户可以更快捷的导入信息，因此还加入了二维码和复制 vmess 链接方式来导入使用。</p>
<p dir="auto">V2Ray 配置的方法过程会比较复杂，在这里就不多加以赘述，对此感兴趣的用户，可以在网上搜索相对应的教程。</p>
<p dir="auto">Just My Socks 中 Shadowsocks 配置使用&gt;&gt;&gt;</p>
<p dir="auto">Just My Socks 的 Shadowsocks 服务器，端口跟密码都是相同的，加密方式为 aes-256-gcm！</p>
<p dir="auto">obfs=tls 的意思就是当前设置已经开启了 Obfs 混淆的，只有等到配置参数正确之后，才可以正常使用。</p>
<p dir="auto">为了保证配置信息可以完全的成功，不出任何的差错，我们可以使用二维码以及链接的导入使用方式，在这里也建议各位玩家为了避免出现单个节点不可用的情况，Shadowsocks 是可以来备份使用。</p>
<p dir="auto">Just My Socks 哪组服务器最快？</p>
<p dir="auto">电信宽带用户的伙伴可以使用第3组服务器，这个线路对于电信用户来说是非常友好的。而移动用户则可以使用我们的第4组服务器，联通用户则可以使用第1组和第2组服务器、</p>
<p dir="auto">我个人使用Just My Socks已经有4年左右的时间，在这个期间Just My Socks给我的感触就是十分的安全可靠以及靠谱，有时候Ip地址被封了，系统就会自动匹配到能够使用的IP地址，期间可谓是无缝衔接，在我没有感觉IP地址不能用的时候，他就已经进行了一番自我修复，</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Just My Socks 流量使用情况</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">我们在manager product这个页面中，是可以看到当前流量的使用情况，同时也可以看到总流量，如果你刚买这个机场的套餐，且还不知道自己的上网流量用度有多大，就可以通过这个端口看到自己的上网情况，然后在以后选择套餐时，就懂得该怎么去调整。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">更改 Shadowsocks 配置</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">如下图所示，你可以更改 Shadowsocks 密码，端口。</p>
<p dir="auto">如果你需要更改 Shadowsocks 密码，点击更改密码 即可</p>
<p dir="auto">如果你需要更改 Shadowsocks 端口，点击 更改端口即可</p>
<p dir="auto">更改成功会显示：当前参数更改已生效，请等待一分钟让系统将设置同步到所有服务器。</p>
<p dir="auto">之后点击左侧的服务选项的 选项卡即会看到新的内容了</p>
<p dir="auto">当然需要注意的是，这里的密码和端口的参数都是系统随机生成，</p>
<p dir="auto">暂时不能接受用户自我更改哦。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">验证你的Just My Socks邮箱</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">验证邮箱也非常简单，只要在对应的页面中输入自己的可用邮箱，以后这个ssr机场的所有事宜都会发送到你的邮箱当中，如果遇到没有收到邮件的情况，首先我们可以检查垃圾箱，如果垃圾邮件中没有看到这封邮件，就可以重新发送。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">升级套餐</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">Just My Socks 是支持用户当月就升级套餐的，如果你的套餐流量不能满足于你当前的使用情况，那么就可以申请升级。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">更改Just My Socks结算周期</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">你可以自由的更改 Just My Socks 套餐的结算周期，比如说将月付更改成年付，这样可以减少一些支出费用，这种灵活的结算方式还是非常招人喜欢的。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">退款</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">Just My Socks是可以让消费者在使用期间，如果有任何的不满就可以退款。</p>
<p dir="auto">以上就是对 Just My Socks的介绍，如果你已经心动了，那么就可以行动起来。</p>
<p><a rel="nofollow" href="/how-about-just-my-socks/">搬瓦工机场just my socks怎么样</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/how-about-just-my-socks/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>duyaoss毒药机场推荐</title>
		<link>/duyaoss-poison-airport-recommendation/</link>
					<comments>/duyaoss-poison-airport-recommendation/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[机场导航]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 18 Apr 2025 12:56:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[机场导航]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=483</guid>

					<description><![CDATA[<p>通常情况下说，毒药机场在某些方面做的非常不错，特别是特殊过程当中的表现更好，只不过结果仅供大家进行参考，不太适 ... <a title="duyaoss毒药机场推荐" class="read-more" href="/duyaoss-poison-airport-recommendation/" aria-label="Read more about duyaoss毒药机场推荐">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="/duyaoss-poison-airport-recommendation/">duyaoss毒药机场推荐</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p dir="auto">通常情况下说，毒药机场在某些方面做的非常不错，特别是特殊过程当中的表现更好，只不过结果仅供大家进行参考，不太适合新手小白人物进行使用，毕竟辨别能力有限，还需要斟酌选择。</p>
<p dir="auto">这其实并不是毒药机场测速方面出现了问题，而是因为测速环境的原因，对于该机场的测试结果有很大的影响，所以很多用户有些时候并不认同这一结果，认为可能存在一定的差异，特别是他们做的这件事情，有些时候真的认为他们挺棒的，接下来就以自己的实际使用体验为大家简单的介绍一下这款机场，能够为大家提供更多的选择可能性，带来更好的使用体验。</p>
<p dir="auto">从本人实际的测评结果出发，其实并不看好毒药机场推荐的SS、SSR、V2ray、Trojan机场，特别是那些排名比较靠前的机场，使用过程当中的体验确实不错，但是并不实至名归，并不适合那些网络大咖进行使用，而是适合那些新手人物进行使用。</p>
<p dir="auto">那么毒药机场测评推荐当中的那些全中转机场真的有评价当中的那么好吗？根据相应的使用结果可以发现，全中转其实并没有我们想象当中的那么美好，那些机场存在鱼龙混杂的问题，经常还会出现割韭菜的现象，可能还需要大家自行进行辨别。</p>
<p dir="auto">其实在名录当中有几家机场真的并不推荐给大家，他们外表包装非常的神秘，颇有一些过度广告的感觉，表面上给大家带来一种高大上的感觉，但是实际上的套餐价格真的贵，客服服务也是脏乱差，经常会出现客服与用户互怼的现象发生，可能真的像割韭菜一样吧！而且说这些机场不好也有一定的特点，主要表现在以下几个方面:</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">·上面机场的相关年付套餐和霸王条款，实际上价格真的非常贵，要比其他大牌机场的价格还要贵，简直就是天价！</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">·所提供的机场基本上都是SSR机场，或者主要提供的都是SSR机场。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">·该机场服务器所提供的节点数量非常少，所提供的套餐类型更是少之又少。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">·机场的速度测评方面并没有很大的优势，甚至比那些特殊时期的机场更糟糕，基本上都出现了全线崩盘的现象。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">·可能推荐的广告语是中转和专线机场，而中转和专线机场并没有那么厉害，即使是隧道中继和内网专线面对防火墙的封锁，依然脆弱不堪，跟不同线路的遭遇是一样的，因为这些所谓的中转和专线机场都是虚假的存在，空有其名。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">·当然也存在一个非常重要的方面，很多糟糕的机场都会在TG群主当中一顿被人们调侃，肯定是存在哪些不足的问题。而排名靠前的几个机场就是这样的存在，所以见得这些机场真的不怎么地。</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">什么是中转线路</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">可能很多人对于中转线路并不是十分的了解，说白了就是在国内和非大陆地区，金融主要包括国外地区和中国的香港、台湾和澳门等地方，都会部署一台VPS，从而实现彼此之间的通信往来，然后一起进行流量的转发，这样一来，使用过程当中的成本就会大大增加，压力也会越来越大。不过这种形式的机场一般情况下抗风险能力比较强，速度也会比较快一些，宽带方面的速度相对比较大，峰值速度也比较高。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">全内网中转线路</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">主要就是指通信流量在国内走BGP多线、国外主要是走IPLC和IEPL内网专线，这样能够在最大的限度内保证通信的低延迟，速度相对来说比较快。毕竟优质的IPLC和IEPL内网专线使用过程当中根本不过GFW，也就不存在被封锁的可能性，如果出现了掉线的现象，其实就是自身线路出现了故障。</p>
<p dir="auto">但是并非所有的机场都能够提供IPLC和IEPL内网专线，主要还是因为这两条线的价格比较昂贵，在某些方面的优势很明显，但是宽带方面却没有CN2、CN2 GIA和直连线路使用过程当中的峰值宽带高，所以在我们看来，全内网中转线路最大的优势就是价格比较便宜，而且使用过程当中的延迟相对比较低，网络稳定性表现非常不错，其实处于一些比较特殊的时期，对大家的使用影响也微乎其微，特别是和那些进行游戏加速和商务办公的用户，可以说是一个非常不错的选择。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">都有那些跑路的大机场呢？</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">给大家一个比较详细的名单，能够帮助大家进行参考，近些年来相继跑路的大机场有很多，比如我们熟知的拓扑网络、速蛙云、喵帕斯、Blinkload、RixCloud等，都是一些知名的大机场或者是机场界的一些网红存在，知名度非常的高。基本上都是机场界的先驱，以及一些通过自身强大实力的后起之秀，有些甚至属于机场行业的老大和标杆，足以见得当时这些机场的影响力。</p>
<p dir="auto">我们以最近跑路的速蛙云为例子，这个机场的跑路可以说是给我们留下了无限的想象空间，确实有些扑朔迷离，而且跑路事件被推上了各大科学上网领域平台的热搜，热度持续不变，已然成为了网红大机场跑路的头版头条。可能由于目前网络环境不好，各种各样的坏消息接踵而来，就在22年的9月18日，大品牌Blinkload也跑路，并且冲上了相关热搜，官方也宣布了这个消息，跑路的借口更是荒谬，既然机场跑路的现象已经成为了定局，在恢复的可能性微乎其微，大家不要妄自菲薄了。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">值得推荐的SS、SSR、V2ray、Trojan机场</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">以本人自身的经验和相关专业知识，以及对机场的使用体验和相关测评内容，综合多个不同的方面来看，机场跑路主要是由于以下几个方面造成:</p>
<p dir="auto">·一个大的机场运行其实并不简单，不仅需要拥有强大的资金和资源，同时还拥有相应的技术实力，所以推荐大家能够选择一些大品牌的机场，特别是那些大公司旗下的子品牌机场，使用过程当中更加有保障，比如我们生活当中比较常见的CMYNetwork红梅网络、Just My Socks和MieLink羊圈等。一些非常稳定好用的V2tay机场，主要包括FastLink、GLaDOS、喵喵加速等。还有一些比较专业的Trojan机场，例如大家熟知的CMYNetwork、GLaDOS、MieLink羊圈等。以及全部都是高端线路的贵族品牌，老牌机场，他就是Duang Cloud。</p>
<p dir="auto">·想要选择一些稳定的老牌机场，需要提前了解机场的历史，需要满足一年的稳定运营时间，现在的机场竞争非常激烈，一些新的机场，如果经营不善，很容易就会出现跑路的风险，老机场经历长时间的运行，在这些方面相对比较靠谱，但是依旧存在跑路的风险，这一点我们根本无法提前预知，比如非常知名的跑路事件，喵帕斯、布丁、RixCoud(Tempest)、贼船等，这几款机场的名气都非常大，但是无一例外都相继跑路。这个时候大家也可以选择那些运营时间超过两年的老机场，靠谱程度相对比较高，比如大家经常用到的萌喵加速、DuangClud、GLaDOS、CMYNetwork红梅网络、FastLink和MieLink羊圈等。</p>
<p dir="auto">值得大家庆幸的是，现如今在整个机场圈跑路并不流行，更多的是被其他大牌机场收购，特别是一被一些老板接手之后继续运行，这样的待遇还比较好，用户还可以享受到以前的待遇和套餐内容，实际的品质和服务方面也会基本相同，不会对大家的使用产生过大的影响。</p>
<p dir="auto">特别是那些资格比较老的机场，有些时候非常受新老板们的亲睐，毕竟品牌知名度在那，经过接手之后，完全能够省下很多的营销和推广费用，利润更是非常明显，接手就可以盈利。</p>
<p dir="auto">·想要辨别一个机场的老实程度，我们也可以观察机场套餐价格和套餐丰富程度，有些机场的价格非常昂贵，并且种类也不是很丰富。而且很多新机场为了能够获得更多的用户，都会做降价处理，如果我们看到了一家老牌机场经常以超低价格出售套餐，那么这个老牌机场的实际用户体验将会非常糟糕，跑路也并非偶然，突然的降价，很有可能是想最后割一波韭菜。</p>
<p dir="auto">·也可以观察机场在运营过程当中使用的技术类型，目前市面上大多数的主流机场都会采用SSR、V2ray、SS和Trojan等协议进行搭建，当然一些其他机场还会使用WireGuard技术，这种技术主要应用于搭建隧道中转，其中比较常见的就是SSR和V2ray，而且现如今ss协议已经有慢慢取代SSR地位的趋势。</p>
<p dir="auto">根据目前现如今比较流行的协议，主要就是SSR、V2ray、SS，被广泛应用在各种翻墙机场上面，已然成为了整个翻墙机场的主要实力，但是由于SSR长时间没有更新技术，敏感时期能够准确的被GFW识别，换一句话说，只要GFW想要封锁SSR，那么简直就是手到擒来的事情，几乎没有任何不可能的现象发生，到时候很多用户都会深受影响，众多机场节点也将会全部崩溃。</p>
<p dir="auto">当我们选择V2ray协议的时候，由于这种协议技术主要就是为了抗拒封锁而来，即使是一些敏感时期也能够扛得住，但也并非是绝对的存在，因为现如今的GFW封锁识别技术和反封锁识别技术一直都在不断的更新，就目前市面上各种协议而言，也就只有Trojan和V2ray的封锁效果稍微好一些。</p>
<p dir="auto">主要就是因为Trojan相对来说更加轻量化，速度也很快，比V2ray最新研发推出的VLESS协议速度上还要快一些，所以在很多用户的心目当中，Trojan和V2ray将会成为未来机场行业当中的主流内容。</p>
<p dir="auto">现如今更加优质的WireGuard技术已经陆续投入市场，以至于部分机场已经为大家提供了相应的节点，能够被用作游戏加速器进行使用。只不过WireGuard技术被用作新一代的VPN技术进行开发，更加专注于通信加密，并不是我们翻墙过程当中需要的数据混淆伪装，用来翻墙使用的效果并不明显。</p>
<p dir="auto">在这些前提之下，Trojan技术得到了更多用户的广泛认可，所提供的VLESS协议未来将会拥有更大的发展前景。专线一般情况下都会采用ss协议，毕竟这样将会更加清亮，对于流量的消耗相对比较少，使用之时的速度就会比较快。</p>
<p dir="auto">·这个时候还需要大家观察机场的服务器位置、节点数量和相关的线路质量，就一般情况下而言，由于中国的香港和中国台湾，以及日本机房离大路的距离比较近，网络就会稍快一些。当然我们也可以选择美国西海岸的洛杉矶、韩国和新加坡机房。</p>
<p dir="auto">在线路节点质量排行方面，IPLC和IEPL大于CN2和BGP隧道中大于C N2 GIA大于普通的隧道中转大于CN2 GT大于常规线路。</p>
<p dir="auto">在很多人的心目当中，服务器能够提供的节点数量越多越好，但这并非绝对的存在，服务器当中的线路垃圾过多，也很难给大家带来一个高质量的翻墙服务。</p>
<p dir="auto">·经常所提供的客服服务，大家在使用翻墙机场的时候肯定会遇到这样的现象，有很多机场老板脾气非常不好，一副高高在上的样子，稍有不慎就会出现互怼的情形。如果老板喜欢与用户进行互怼，那么这个客服绝对不会怎么样。</p>
<p dir="auto">对于什么都不懂的新手来说，推荐大家能够选择一款服务更好的翻墙机场，这样能够让接下来的使用更加省时和省心。毕竟现如今很多机场的客服服务都非常棒，不仅能够为大家提供7×24小时的在线客服服务，还能够提供工单服务，甚至还能够通过TG群组和频道进行交流。不要小瞧这些在线客服，只要大家准确表达出自己面临的困难和问题，一般情况下都能够给大家及时的解决，这些仅限于一些老牌的翻墙技术。一些小牌的机场往往资金并不雄厚，可能并不会给大家提供相应的在线客服服务。</p>
<p dir="auto">以上的主要内容就是为了方便大家有效甄别一些有跑路风险的机场，大大降低损失的概率，并不是直接表明毒药机场上面推荐的机场不好，而是存在某些不好的机场。在这个推荐内容当中，也会拥有很多值得大家期待的好机场，只不过并没有得到毒药机场的强烈推荐。</p>
<p dir="auto">可能在毒药机场的排名当中，官方并没有对机场进行排名，但是细心的用户们可以发现，毒药机场为大家提供的机场排序就是对于那些机场的实际排名，这些都是经过一些实际内容的验证，这也是很多网站容易干的事情。</p>
<p dir="auto">在这些排名当中，排名靠前的垃圾机场有很多，可能是毒药机场，特意将这些机场放在前面，有可能是收取了一些好处费。这也是很多人不信赖毒药机场的原因之一，如果新手人物特别信赖毒药机场，可能就会不坑，最后得不偿失。那么对于那些非常明显的垃圾机场，大家知道为什么都要机场会将他们的排名那么靠前吗？</p>
<p dir="auto">当然对于一些老牌的翻墙机场来说，他们其实非常不愿意荣登毒药机场的推荐，知道这是什么原因吗？</p>
<p dir="auto">毕竟机场属于灰色产业，需要在暗地里慢慢的操作，并不希望自己的机场名声在外，这样很容易就会被杀鸡儆猴。很多人并不是做机场的专业人员，所以对于这里面的内容并不是十分的了解，也不知道其中的猫腻有多少。很多人其实就想找到一个稳定靠谱的优质机场，满足大家日常查阅资料和基本学习的需求，偶尔放松一下自己，观看一些国外的超清连续剧，这些是很多用户的基本需求，也就不需要那些功能太过强大的机场。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">总结</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">在进行总结之前，特别深入了解了一下毒药机场相关排名内容当中的机场，并且很多都长期使用，在使用了一段时间之后再给出的感受，相对来说比较准确和靠谱。</p>
<p dir="auto">毕竟我们在挑选机场的时候，并非专业的人员很难选对，通常情况下就会接触到一些比较烂的机场，这其中主要包含一些新机场，目前情况下现存一家，非常不值得推荐给大家。这种类型的机场刚开始态度非常好，而且会采用超售的模式，谋划出一个很好的未来发展蓝图，这个时候在高价出售给新的老板进行接手，当新手老板接手之后，用户体验就会越来越糟糕，当然也存在一些变好的现象，但是非常不常见。</p>
<p dir="auto">当我们使用了一款并不了解的新机场，可能会担心这个经常跑路的风险，或者可能也会出现超售的现象，导致用户的使用体验越来越糟糕，辜负了大家对于这些新机场的期待和信赖。所以为了能够给大家推出更加专业的内容，在实际测试过程当中不断的学习，购买相应的套餐，不断的实践，自己亲自使用，同时也会询问其他用过的用户感受，综合多个不同的方面进行汇总，从而为大家介绍出相关机场的利弊，能够为大家推荐出一些指导保障的机场。</p>
<p dir="auto">一部分用户听说过毒药出道事件，这个事件对于机场圈儿的影响非常深远，而且影响非常恶劣，还给大家带来了非常不好的使用体验。其实很多用户使用翻墙机场的目的就是学习，以及通过看电视剧和打游戏的方式来愉悦身心，并不会干一些违法乱纪的事情，通常情况下都会非常注重安全隐蔽性和行动的自由性。</p>
<p dir="auto">自从毒药出道事件发生之后，让我们真的觉得不安全和不自由了，很多机场保证用户的个人隐私和安全，并做出了相关承诺，在这事件发生之后，令人啼笑皆非。虽然很多人对于这些八卦并不是十分的感兴趣，但是确实影响到了人们的正常使用。即使是一款非常优质的翻墙机场，也很难做到面面俱到，很难让所有人都满意，特别是一些对于机场推荐相关的内容，很难做到绝对的存在，也很难让每个人都满意，只能够尽自己最大所能为大家推荐出一些好的内容，并时刻提醒大家在翻墙机场使用过程当中要保护好自己的个人隐私，千万不要听信他人的谗言。要有一定的判断能力，从而保证自己的上网安全。</p>
<p><a rel="nofollow" href="/duyaoss-poison-airport-recommendation/">duyaoss毒药机场推荐</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/duyaoss-poison-airport-recommendation/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CreamData机场怎么样</title>
		<link>/how-is-creamdata-airport/</link>
					<comments>/how-is-creamdata-airport/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[机场导航]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 18 Apr 2025 12:53:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[机场导航]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=477</guid>

					<description><![CDATA[<p>为了能够方便大家对不同的机场进行充分的了解，会根据每个特定的机场特点和相应的测试结果为大家分享，而且相应的测试 ... <a title="CreamData机场怎么样" class="read-more" href="/how-is-creamdata-airport/" aria-label="Read more about CreamData机场怎么样">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="/how-is-creamdata-airport/">CreamData机场怎么样</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p dir="auto">为了能够方便大家对不同的机场进行充分的了解，会根据每个特定的机场特点和相应的测试结果为大家分享，而且相应的测试结果仅供大家进行参考，大家可以根据自身实际情况进行相应的选择。</p>
<p dir="auto">CreamData机场是一款我们生活当中比较常见的中转类型机场，所以可以为大家提供一个非常不错的中转机场服务，大家完全能够拥有一个不错的体验。</p>
<p dir="auto">我们从众多大佬的口碑当中可以得知，CreamData是一个具有超高性价比的机场，可以有效降低大家在使用过程当中的费用。同时还能够为大家提供超过100种不同的线路类型，完全能够满足大家在使用过程当中的相关需求，性价比超级亲民。采用更加优质的移动SD-WAN线路，能够为大家提供一个优质且安全的机场翻墙线路。</p>
<p dir="auto">为了能够给广大国内用户提供便利的翻墙机场服务，正在努力开通和建设上海入口，还在相应的规划当中，应该也会走同款的移动SD-WAN线路，从而为大家提供一个非常不错的服务内容。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1"><a href="https://bit.ly/3h13Qdj" rel="nofollow">防迷路官网链接</a></h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">CreamData的套餐情况怎么样呢？</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">标准网络加速:需要用户们每个月支付30元的价格，这样每个月就可以享受到300gb的流量了，也可以按照每个季度进行支付，季度费用为85.5元，也可以采用半年付的方式，半年付的价格为162元，甚至还可以采用年付的方式，将会拥有一个非常不错的优惠力度，需要大家支付315元每年的价格。这样就可以支持同时两个在线设备同时运行了，从而满足大家的相应需求。</p>
<p dir="auto">大流量网络加速:采用年付的方式，需要大家支付每年598元的价格，这样每个月就可以享受到1024 gb的流量了，同时允许拥有两个在线设备进行运行。</p>
<p dir="auto">超大流量网络加速:特别是用于那些大流量的用户，或者是一些企业进行使用。需要大家支付每年798元的价格，每个月就可以享受到1536 gb的流量了，同时允许有两个在线设备进行运行。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">CreamData其他方面的内容有那些呢？</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">可以为大家提供多种不同的线路支持，比如支持SS，支持Surge，支持clash等。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">可以为大家提供支付宝的方式进行支付。</p>
</li>
</ul>
<p dir="auto">为了能够让整个测试结果更具有代表性，采用的测试内容相对来说比较广泛，分别通过三个不同的运营商进行测试，包括移动、联通和电信，并且根据不同的时间进行测试，不同的时间还细致的分为不同的时间点，同时还细致的分为后半夜的几点几点，这样能够让整个测试结果变得更加准确，给大家一个非常不错的参考！为了能够给大家提供一个优质的翻墙服务，还需要大家根据自身实际情况进行相应的选择。</p>
<p><a rel="nofollow" href="/how-is-creamdata-airport/">CreamData机场怎么样</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/how-is-creamdata-airport/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>5块钱的机场推荐</title>
		<link>/5-yuan-airport-recommendation/</link>
					<comments>/5-yuan-airport-recommendation/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[机场导航]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 18 Apr 2025 12:52:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[机场导航]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=474</guid>

					<description><![CDATA[<p>如今，翻墙服务的需求日益增加，市面上也有不少优质的机场服务。然而，不是所有机场都需要高昂的费用，实际上，一些便 ... <a title="5块钱的机场推荐" class="read-more" href="/5-yuan-airport-recommendation/" aria-label="Read more about 5块钱的机场推荐">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="/5-yuan-airport-recommendation/">5块钱的机场推荐</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p dir="auto">如今，翻墙服务的需求日益增加，市面上也有不少优质的机场服务。然而，不是所有机场都需要高昂的费用，实际上，一些便宜好用的翻墙机场甚至只需要 5元 或 3元 每月，就能提供稳定、快速的翻墙体验。本文为大家介绍几款性价比极高、价格亲民的翻墙机场，供大家选择。</p>
<p dir="auto">BoomCloud – 高性价比的老牌机场</p>
<p dir="auto">BoomCloud 是一家成立于 2015年 的老牌翻墙机场，提供 V2ray 协议和 IPLC 专线 服务。尽管 BoomCloud 属于高端机场行列，但它也为轻度用户提供了价格非常亲民的套餐，适合那些偶尔需要翻墙的用户。</p>
<p dir="auto">BoomCloud 提供了多种套餐，最低仅需 45元/年，包含 30GB 的流量。这种套餐适合那些轻度使用需求的用户，如偶尔翻墙浏览网页或观看视频的用户。对于不希望投入过多费用但又需要稳定服务的用户来说，BoomCloud 是一个不错的选择。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h3 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">套餐和价格</h3>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<table>
<thead>
<tr>
<th>套餐名称</th>
<th>月价格</th>
<th>半年价格</th>
<th>年价格</th>
<th>月流量</th>
<th>在线设备数</th>
<th>支持IP数</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>基础套餐</td>
<td>¥5/月</td>
<td>¥30/半年</td>
<td>¥45/年</td>
<td>30GB</td>
<td>1台</td>
<td>1个</td>
</tr>
<tr>
<td>标准套餐</td>
<td>¥15/月</td>
<td>¥80/半年</td>
<td>¥150/年</td>
<td>100GB</td>
<td>2台</td>
<td>2个</td>
</tr>
<tr>
<td>高级套餐</td>
<td>¥30/月</td>
<td>¥160/半年</td>
<td>¥300/年</td>
<td>200GB</td>
<td>3台</td>
<td>3个</td>
</tr>
<tr>
<td>至尊套餐</td>
<td>¥50/月</td>
<td>¥280/半年</td>
<td>¥500/年</td>
<td>300GB</td>
<td>5台</td>
<td>5个</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p dir="auto">优势</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">老牌服务商：BoomCloud 成立于 2015 年，运营时间长，服务稳定。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">多协议支持：支持 V2ray 协议，适合不同需求的用户。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">IPLC 专线：为用户提供稳定的专线服务，减少网络波动。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">适合轻度用户：亲民价格的套餐适合那些偶尔需要翻墙的用户。</p>
</li>
</ul>
<p dir="auto">泡芙云 – 低成本试用的经典选择</p>
<p dir="auto">泡芙云 是一家成立于 2018年 的老牌翻墙机场，支持 Shadowsocks 和 ShadowsocksR 协议，并采用 IEPL 专线 技术，能够为用户提供稳定、快速的翻墙体验。泡芙云以其低价试用和良好的服务质量在用户中赢得了广泛的好评。</p>
<p dir="auto">泡芙云提供 1元试用 服务，用户可以以极低的成本体验其服务，感受稳定性和速度。正式套餐价格最低为 10元/月，每年最低 110元，适合那些希望在低成本下获得高质量翻墙体验的用户。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h3 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">套餐和价格</h3>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<table>
<thead>
<tr>
<th>套餐名称</th>
<th>月价格</th>
<th>半年价格</th>
<th>年价格</th>
<th>月流量</th>
<th>在线设备数</th>
<th>支持IP数</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>试用套餐</td>
<td>¥1/月</td>
<td>不支持</td>
<td>不支持</td>
<td>1GB</td>
<td>1台</td>
<td>1个</td>
</tr>
<tr>
<td>标准套餐</td>
<td>¥10/月</td>
<td>¥55/半年</td>
<td>¥110/年</td>
<td>100GB</td>
<td>2台</td>
<td>2个</td>
</tr>
<tr>
<td>高级套餐</td>
<td>¥20/月</td>
<td>¥110/半年</td>
<td>¥220/年</td>
<td>300GB</td>
<td>3台</td>
<td>3个</td>
</tr>
<tr>
<td>游戏加速套餐</td>
<td>¥30/月</td>
<td>¥165/半年</td>
<td>¥330/年</td>
<td>500GB</td>
<td>5台</td>
<td>3个</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p dir="auto">优势</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">低成本试用：仅需 1 元即可体验服务，适合初次尝试翻墙的用户。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">多协议支持：支持 Shadowsocks 和 ShadowsocksR 协议，可根据需求选择协议。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">IEPL 专线：提供更稳定的连通性，特别适合高需求用户。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">适合长期用户：年付套餐性价比高，适合长期需要翻墙服务的用户。</p>
</li>
</ul>
<p dir="auto">奈云机场 – 低价高性能的中转服务</p>
<p dir="auto">奈云机场 是一家成立于 2021年末 的翻墙服务提供商，尽管成立时间较短，但凭借其稳定的中转服务和自托管服务器，迅速赢得了众多用户的喜爱。奈云机场支持 Shadowsocks 和 V2ray 协议，并且特别适合游戏玩家和流媒体用户，能够提供稳定的流媒体解锁和游戏加速服务。</p>
<p dir="auto">奈云机场的套餐价格非常低，最低仅需 3元/月，十分适合预算有限的用户。它不仅提供稳定的翻墙体验，还能解锁 Netflix、Disney+ 等主流流媒体平台，特别是在流媒体观看和游戏加速方面表现出色。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h3 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">套餐和价格</h3>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<table>
<thead>
<tr>
<th>套餐名称</th>
<th>月价格</th>
<th>半年价格</th>
<th>年价格</th>
<th>月流量</th>
<th>在线设备数</th>
<th>支持IP数</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>基础套餐</td>
<td>¥3/月</td>
<td>¥18/半年</td>
<td>¥30/年</td>
<td>50GB</td>
<td>1台</td>
<td>1个</td>
</tr>
<tr>
<td>标准套餐</td>
<td>¥10/月</td>
<td>¥55/半年</td>
<td>¥100/年</td>
<td>100GB</td>
<td>2台</td>
<td>2个</td>
</tr>
<tr>
<td>高级套餐</td>
<td>¥20/月</td>
<td>¥110/半年</td>
<td>¥200/年</td>
<td>300GB</td>
<td>3台</td>
<td>3个</td>
</tr>
<tr>
<td>游戏加速套餐</td>
<td>¥30/月</td>
<td>¥165/半年</td>
<td>¥330/年</td>
<td>500GB</td>
<td>5台</td>
<td>3个</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p dir="auto">优势</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">超低价格：每月 3 元的套餐适合预算有限的用户。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">流媒体解锁：支持 Netflix、Disney+ 等主流流媒体平台的解锁。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">游戏专线加速：特别适合游戏玩家，能够大幅降低延迟。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">自托管服务器：提供稳定且快速的翻墙体验，特别适合需要稳定连通性的用户。</p>
</li>
</ul>
<p dir="auto">选择便宜机场的注意事项</p>
<p dir="auto">虽然这些便宜机场提供极具吸引力的价格，但在选择时，用户仍需注意以下几点：</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">流量和设备限制：便宜套餐通常会有较低的流量上限和在线设备数，适合轻度用户。如果您需要大量流量或多设备同时使用，建议选择更高的套餐。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">节点数量和稳定性：便宜的套餐可能提供的节点较少，在高峰期可能会出现限速或连接不稳定的情况。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">流媒体解锁：如果您的主要需求是观看流媒体，选择支持 Netflix、Disney+ 等平台解锁的机场非常重要。</p>
</li>
</ul>
<p dir="auto">总结</p>
<p dir="auto">市面上确实存在价格低廉且服务优质的翻墙机场。无论你是轻度用户、流媒体爱好者，还是游戏玩家，这些机场都能提供适合的套餐选择。最低 3元/月 或 5元/月 的套餐能让您以最低的成本享受稳定的翻墙体验。</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">BoomCloud：适合追求稳定性和长期使用的用户，提供高端的 IPLC 专线服务。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">泡芙云：以低成本试用和多协议支持而著称，适合长期使用的用户。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">奈云机场：特别适合游戏和流媒体爱好者，最低仅需 3 元即可享受优质服务。</p>
</li>
</ul>
<p dir="auto">选择适合自己的翻墙机场套餐，不仅能节省成本，还能确保流畅、稳定的翻墙体验。</p>
<p><a rel="nofollow" href="/5-yuan-airport-recommendation/">5块钱的机场推荐</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/5-yuan-airport-recommendation/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>3元机场推荐</title>
		<link>/3-yuan-airport-recommendation/</link>
					<comments>/3-yuan-airport-recommendation/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[机场导航]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 18 Apr 2025 12:51:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[机场导航]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=470</guid>

					<description><![CDATA[<p>很多人对于机场的价格都表现出了浓厚的兴趣，毕竟这些都是需要大家真金白银的付出，前段时间推出过几块钱的机场，可以 ... <a title="3元机场推荐" class="read-more" href="/3-yuan-airport-recommendation/" aria-label="Read more about 3元机场推荐">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="/3-yuan-airport-recommendation/">3元机场推荐</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>很多人对于机场的价格都表现出了浓厚的兴趣，毕竟这些都是需要大家真金白银的付出，前段时间推出过几块钱的机场，可以算是非常便宜的机场。</p>
<p>今天为大家介绍一款更加便宜的机场，购买机场的正式套餐只需要最低三元，价格可以说是非常的便宜，可以和一些免费和公益的机场相媲美，所提供的速度已经达到了付费机场的标准，真心推荐给大家！</p>
<hr />
<h2>推荐给大家一些非常便宜的机场梯子，比如 GLaDOS，可以享受到免费试用五天的福利。</h2>
<hr />
<h2>GLaDOS 机场</h2>
<ul>
<li>这个机场属于技术流的翻墙机场，所提供的速度非常快。</li>
<li>是一款能够提供 V2ray、Trojan 的翻墙机场。</li>
<li>同时也是一款非常不错的中转翻墙机场。</li>
<li>新用户可以享受到免费试用五天的福利。</li>
</ul>
<p>这是一家拥有技术流的翻墙机场，网站的面板完全由机场主次行开发和研究，除了能够支持非常常见的协议之外，比如 Trogan 协议和 Vmess 协议，同时还特别支持了 Vless 协议和 Wire Guard VPN 协议。</p>
<p>现在注册这个机场就可以免费试用五天，满意之后再收费，购买相应的套餐，而且该机场还特别提供了教育优惠，在校师生可以享受到相应的优惠力度。</p>
<p>广大翻墙爱好者可以选择领取 GLaDOS 机场兑换码，兑换箱的套餐，最高能够支持兑换 30 天 Basic 套餐，甚至还可以白嫖套餐！</p>
<hr />
<h2>泡芙云机场</h2>
<p>很多人应该对泡芙云机场多多少少有一定的了解，该机场现在特别推出了 1 元开启试用的功能，非常的不错。</p>
<ul>
<li>IEPL 专线翻墙机场。</li>
<li>一款老牌的翻墙机场。</li>
<li>1 元就可以开启试用功能。</li>
</ul>
<p>这个机场成立于 2018 年，属于老牌机场行列，所支持的协议非常丰富，比如 ss 协议、SSR 协议等，并且所提供的节点数量非常丰富，基本上能够满足大家的相应翻墙需求，只不过官方网站需要翻墙之后才能够顺利的访问，这一点还需要大家提前了解。</p>
<p>官方特别推出了一元试用的服务，正式套餐最低只需要支付十元每月，每年的价格为 110 元，真的非常划算。</p>
<hr />
<h2>SSRDOG</h2>
<ul>
<li>SSRDOG 是这款 V2ray 翻墙机场。</li>
<li>是一款 IEPL、IPLC 专线机场。</li>
<li>专属九折优惠码，优惠码为：999。</li>
</ul>
<p>这个机场能够为广大翻墙爱好者提供精品专线加速服务，提供常用地区的 V2ray 高速节点。现在注册就可以享受到免费试用 12 个小时的服务，特别是用于薅羊毛。</p>
<p>同时还提供了按量付费套餐，小伙伴可以根据实际情况进行选择，而且目前正值促销活动期间，输入相应的优惠码，就可以享受到九折的优惠力度。</p>
<p>该机场特别为大家提供和定制了一键翻墙客户端，支持的客户端系统非常丰富，比如 Windows 系统、安卓系统、Mac 系统等，苹果 iOS 系统也可以正常使用，但是需要客户单独购买 Stash 或者 Shadowrocket 搭配翻墙使用。</p>
<hr />
<h2>SpeetCAT</h2>
<ul>
<li>一款优质的 Shadowrocket 翻墙机场。</li>
<li>IPLC 专线机场。</li>
</ul>
<p>该机场成立时间比较短，属于新晋机场行列，提供 IPLC 专线节点，注册之后就可以免费试用。现在该机场也处于开业促销活动期间，优惠力度非常大，新用户只要输入优惠码：<strong>free</strong>，就可以享受到免费试用的服务，这个服务目前仅限适用套餐。</p>
<p>而且该机场所提供的套餐种类非常丰富，基本上能够满足大家的各种极致化需求，对这个机场的相关套餐内容非常感兴趣的小伙伴，可以登录该机场的官方网站。</p>
<hr />
<h2>Realnode</h2>
<ul>
<li>是一款 V2ray 翻墙机场。</li>
<li>为数不多的 BGP 中继线路机场。</li>
<li>提供 IPLC 内网专线机场。</li>
<li>用户可以享受到免费试用的服务。</li>
</ul>
<p>这家机场能够为大家提供优质的线路，是一款非常不错的翻墙服务商，在国内拥有多条线路服务器接入服务，拥有非常高端 IPLC 专线节点。</p>
<p>最主要的是这个机场无审计政策，也就不必担心敏感时期被封锁的问题，用户可以访问任何网站而不受到相关的限制。</p>
<hr />
<h2>Xrealy</h2>
<ul>
<li>Shadowrocket 机场。</li>
<li>提供优质的中转节点加速服务。</li>
<li>享受到免费试用服务。</li>
</ul>
<p>这个机场能够为大家提供稳定且优质的翻墙节点，是一款很好的翻墙服务商，提供目前市面上比较流行的 Shadowrocket 翻墙协议，对新手用户非常的友好，新手用户注册之后就可以免费试用。</p>
<hr />
<h2>总结建议</h2>
<p>以上就是几款非常便宜且好用的翻墙机场，但是在选择翻墙机场的过程当中，特别是选择一些翻墙线路，还是要懂得一分钱一分货的道理，套餐在运营和维护过程当中需要大量的资金，并非所有的机场主都是大善人和土豪，很多机场主还是需要盈利的。</p>
<p>所以对于那些相对比较便宜的套餐来说，往往只能够提供更少的流量或者更少可用的节点，高峰时期的速度很难保证。想要观看一些 4K 以上的油管视频，便宜套餐则不推荐给大家使用。</p>
<p>对于这些套餐相对比较便宜的机场，并非一无是处，如果是那些很少翻墙的新手小白人物，不想在翻墙机场上面花费更多的资金，可以购买这些流量包套餐，用多少就算多少，有效避免流量方面的浪费，也可以购买一些便宜的套餐，满足需求就可以。</p>
<p>想要了解一些提供流量包套餐的翻墙机场，可以尝试了解一下 TAG VPN 和 BoomCloud 机场。</p>
<p><a rel="nofollow" href="/3-yuan-airport-recommendation/">3元机场推荐</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/3-yuan-airport-recommendation/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>10元机场推荐</title>
		<link>/10-yuan-airport-recommendation/</link>
					<comments>/10-yuan-airport-recommendation/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[机场导航]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 18 Apr 2025 12:48:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[机场导航]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=468</guid>

					<description><![CDATA[<p>十元机场成立时间为2023年，是一个新晋机场，采用优质的V2ray(Vmess)协议，国内采用移动接入的模式， ... <a title="10元机场推荐" class="read-more" href="/10-yuan-airport-recommendation/" aria-label="Read more about 10元机场推荐">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="/10-yuan-airport-recommendation/">10元机场推荐</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p dir="auto">十元机场成立时间为2023年，是一个新晋机场，采用优质的V2ray(Vmess)协议，国内采用移动接入的模式，虽然在节点命名标注方面还是采用IEPL，这个方面与一元机场有很大的类似之处，其实只不过是一个节点的命名而已，大家完全不必在意这个方面。</p>
<p dir="auto">其实无论是IPLC，还是更加高端的IEPL，这样一个价格，根本无法享受如此高端的服务，如果想要购买一些比较便宜的机场，就不要妄想有这样的高端线路服务了。</p>
<p dir="auto">这个十元机场支持常见的主流订阅一键导入包括:Clash、Shadowrocket、Quantumult X、Surge、Stash 等，而使用Sing-box还需要大家进行订阅转换，才能够正常的使用。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">订阅价格和套餐内容</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">·500G/月付套餐:月付9.9元，每个月500G高速流量，享受独家流媒体解锁技术，不限制峰值速率，而且没有设备方面的数量限制，提供高SLA可用性保障，采用BGP中转隧道线路。</p>
<p dir="auto">·1000G/月付套餐:月付19.8元，每个月流量1000G，可以享受到独家的流媒体解锁技术，不限制峰值速率，没有设备方面的限制，可以享受高SLA可用性保障和BGP中转隧道线路。</p>
<p dir="auto">·1500G/月付套餐:月付29.7元，1500G高速流量，独家流媒体解锁技术，不限制峰值速率，没有设备限制，高SLA可用性保障和BGP中转隧道线路。</p>
<p dir="auto">节点</p>
<p dir="auto">·常用地区节点:台湾、新加坡、日本和香港。</p>
<p dir="auto">·冷门地区节点:暂无。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">机场测速</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">·节点名称，香港03[1.0×]-IEPL，类别Vmess协议，TLS RTT:86ms，HTTPS延迟:348ms，平均速度189.35 mb，最高速度214.86 mb，解锁Disney+、Netflix、You Tube。</p>
<p dir="auto">详细内容可以了解更多特殊详情。</p>
<p dir="auto">其中，测速过程已经核实TLS证书，TLS RTT为单次数据交换延迟，而HTTPS Ping为单次请求体感延迟，这些方面需要大家了解。同时，主端为4.1.4(686），喵速为4.2.0(湖南联通@2000Mbps），线程4，概要20/20，排序为平均速度降速。而这次测试只为实验性结果，仅供大家参考。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">机场优惠</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">十元机场现如今特别推出了优惠活动，开业期间可以享受到8.8折的优惠，具体的优惠码为dBBWV1Qx。</p>
<p><a rel="nofollow" href="/10-yuan-airport-recommendation/">10元机场推荐</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/10-yuan-airport-recommendation/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>海豚湾机场</title>
		<link>/dolphin-bay-airport/</link>
					<comments>/dolphin-bay-airport/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[机场导航]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 10:44:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[机场导航]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=462</guid>

					<description><![CDATA[<p>这是一个绝对被低估了的机场，前段时间比较出名，主要是因为在油管上被bug推荐，让这个机场被大家所熟知。很多人在 ... <a title="海豚湾机场" class="read-more" href="/dolphin-bay-airport/" aria-label="Read more about 海豚湾机场">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="/dolphin-bay-airport/">海豚湾机场</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p dir="auto">这是一个绝对被低估了的机场，前段时间比较出名，主要是因为在油管上被bug推荐，让这个机场被大家所熟知。很多人在使用了这个机场之后，服务器的服务质量非常不错，速度很快，使用过程当中的稳定性也很不错。在半年多的发展过程当中，该机场所提供的线路规模越来越大，对于这种<a href="https://sites.google.com/site/besttopvps/V2Ray-vpn?authuser=0" rel="nofollow">新晋机场</a>，每隔一段时间都会进行速度测试，发现整体速度很不错，能够满足大家的相应需求。</p>
<p dir="auto">类似机场：</p>
<p dir="auto">高端：<a href="https://bit.ly/3NakH92" rel="nofollow">nexitally 机场</a></p>
<p dir="auto">性价比: <a href="http://bit.ly/3h13Qdj" rel="nofollow">速鹰666机场</a></p>
<p dir="auto">套餐内容方面</p>
<p dir="auto">·小海豚套餐:每个月的价格为29元，每年的价格为320元，能够提供同时在线设备数量为两台，超过90个节点内容。</p>
<p dir="auto">·大海豚套餐:每个月的价格为39元，每年的价格为430元，能够提供同时在线设备四台，节点数量超过150个。</p>
<p dir="auto">跟多机场：ssr机场推荐</p>
<p dir="auto">注意事项</p>
<p dir="auto">·购买以上任意一个套餐，都可以享受到无限流量的服务，大海豚要比小海豚套餐多出了IPLC专线服务，同时还提供了游戏专线和部分的Video线路，满足不同人群的使用需求。</p>
<p dir="auto">·该机场仅支持单端口，并不支持Surge。如果在使用过程当中出现了问题，我们可以询问站长，站长非常的耐心，为大家及时解决各种疑问。</p>
<p dir="auto">·想要购买套餐的小伙伴，可以时刻关注官方网站，会为大家不定期刷新邀请码，享受相应的优惠力度。</p>
<p dir="auto">海豚湾机场的官方网址为:<a href="https://xn--9kq166e0fv.com/" rel="nofollow">https://xn--9kq166e0fv.com/</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="/dolphin-bay-airport/">海豚湾机场</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/dolphin-bay-airport/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>奈飞机场推荐</title>
		<link>/chennai-airport-recommendations/</link>
					<comments>/chennai-airport-recommendations/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[机场导航]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 10:43:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[机场导航]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=459</guid>

					<description><![CDATA[<p>我想现如今的年轻人应该都对Netflix多多少少有一定的了解，Netflix可以说是现如今最流行的流媒体平台之 ... <a title="奈飞机场推荐" class="read-more" href="/chennai-airport-recommendations/" aria-label="Read more about 奈飞机场推荐">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="/chennai-airport-recommendations/">奈飞机场推荐</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p dir="auto">我想现如今的年轻人应该都对Netflix多多少少有一定的了解，Netflix可以说是现如今最流行的流媒体平台之一了，不仅能够为大家提供海量的电影和电视节目资源，同时还能够为广大用户提供一些平台自制剧，得到了现如今很多人的一致追捧。</p>
<p dir="auto">就比如去年火遍整个宇宙的《鱿鱼游戏》，其实就是Netflix 平台旗下的自制剧，所以为了能够让广大年轻人们拥有更加完美的视觉体验，推荐大家能够使用Netflix 这个流媒体平台。其实该平台也有中文名字，那就是奈飞或者是网飞，更多人还是要喜欢将其称之为奈飞。值得大家注意的是观看该平台的节目需要支付订阅费用，由于个人订阅价格相对来说比较昂贵，所以大多数用户都会选择家庭订阅套餐，这样就可以与多个朋友进行内容的分享，价格也会更优惠一些。</p>
<p dir="auto">这种行为被广泛应用在各种人群当中，由于奈飞的家庭方案是同一个账号下不同的用户资料，所以在使用过程当中需要用户点击不同的资料才能够成功的进入。在网上与网友一起使用同一个账号，也被我们称之为“合租”或者是“发车”，由于自己承担的价格相对比高，所以现如今很多人都会选择这样的合作方式。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1"><a href="https://bit.ly/3W2HoAT" rel="nofollow">能够解锁Netflix 的机场有哪些呢？</a></h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">为了能够让大家的使用过程变得更加简单和方便，还需要大家对该机场服务进行深入的了解。由于Netflix 对于IP有着近乎于严格的要求，所以需要家庭宽带IP地址才能够顺利的观看，为了能够让整个过程更加顺利，很多用户都会自建的翻墙梯子，但是这种方式无法成功解锁奈飞，仅仅只能观看奈飞当中的一些自制剧，海量其他剧情甚至无法点击观看。</p>
<p dir="auto">而最简单有效的方法就是使用专门的奈飞解锁机场节点，这样就可以动态解锁奈飞了，这种解锁方式能够保证在任何时段观看奈飞，得到现如今年轻人们的一致喜爱。接下来就将可以解锁奈飞的翻墙机场一一介绍给大家，希望对大家能够有所帮助。以下排名没有任何的顺序，大家可以按照自己的实际需求选择相应的套餐，只有这样才能够找到最适合自己的墙机场。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1"><a href="https://bit.ly/3W2HoAT" rel="nofollow">直达机场</a></h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">最新限时特别优惠活动:</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">【限时51优惠活动】截止2022/05/25</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">一年、二年，7折优惠码：ax51</p>
</li>
</ul>
<p dir="auto">内附奈飞购买链接如购买相关服务还可以直接解锁奈飞一劳永逸。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1"><a href="https://bit.ly/3W2HoAT" rel="nofollow">1.Nexitally 奶昔机场</a></h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">这是一款久负盛名的老牌高端翻墙机场，能够实现一键翻墙客户端的功能，同时也能够支持Shadowsocks和Trojan的一款翻墙机场。在整个翻墙机场的圈中拥有良好的口碑，所以得到了现如今很多年轻人们的一致青睐。采用专线出墙的方式，用后面可以自定义地接入国内的一些节点，同时也可以根据客户的实际需求制定一键翻墙客户端，同时可以支持多个不同的平台设备进行使用。在价格方面相对来说比较便宜，只需要大家最低支付624元每年的价格就可以了，同时也可以根据自己的实际需求选择相应的优惠套餐，只不过年初是最实惠的了。</p>
<p dir="auto">为了能够方便大家对该机场进行一个正确的判断，我们还需要在一定的条件之下对该机场进行有效的测评，采用现如今最为流行的SpeedCentre Telegram 频道，绿色表示支持奈飞解锁，而解锁(HK)，就是代表解锁香港地区的奈飞内容，不同字母表示不同地区的解锁内容，大家可以根据自身实际情况进行相应的选择。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">2.TAG VPN</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">可能现如今很多年轻人对于TAG VPN非常的熟悉，这是一款久负盛名的老牌儿翻墙机场，是一家注册在香港的VPN品牌，经过多年来的稳定运营积累了非常广泛的客源，不仅可以提供Shadowsocks翻墙服务，同时还可以支持IEPL专线翻墙服务，同时为了能够满足广大用户的一致需求，还可以为大家定制安卓和电脑一键VPN客户端，从而为广大用户提供了最大的便利条件。而对于那些iOS系统的朋友们来说，则需要搭配小火箭或者是Stash才可以是使用。</p>
<p dir="auto">同样采用SpeedCentre Telegram 频道进行测试，不同字母代表不同的地区解锁内容，比如HK代表香港区域内容，SG代表新加坡区域内容，TW代表台湾区域内容，而解锁两个字代表该地区能够成功解锁奈飞。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">3.Kuromis 库洛米机场</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">前段时间对大家详细介绍过Kuromis 库洛米机场，这是一款成立不久的新晋翻墙机场，可以支持多种不同的协议，比如支持 Shadowsocks、Trojan 和 HTTPS 等，拥有专线翻墙机场服务。同时值得大家注意的是该机场也是少有的唯云专线机场，同属于上游机场行列，虽然成立时间相对来说比较短，但是却拥有十分优质的专线节点服务。不仅能够有效的解锁奈飞，还可以轻松解锁Disney+ 流媒体平台，非常适用于那些流媒体爱好者。同时也需要大家对该机场的价格有一定的了解，这样就可以根据自身实际经济状况进行相应的选择了，年付往往能够得到最优惠的方案，只需要大家支付384元每年的价格，就可以轻松享受到一年的优质翻墙机场服务了。</p>
<p dir="auto">流媒体解锁检测:采用现如今最为流行的SpeedCentre Telegram 频道，绿色表示支持奈飞解锁，而解锁(HK)，就是代表解锁香港地区的奈飞内容，不同字母表示不同地区的解锁内容，大家可以根据自身实际情况进行相应的选择。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">4.忍者云机场</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">可能很多人对于这款机场的理解程度并不高，这是一家由北美式地公司运营的翻墙服务，也是一个我们生活当中的老牌儿翻墙机场，能够轻松实现一键翻墙VPN客户端的服务，同时采用IE Pl顶级专业接入和Shadowsocks服务，能够在不同系统当中支持一键翻墙VPN客户端的需求，比如Windows、Mac、Android 等，涵盖我们生活当中各大主流系统。而对于那些iOS用户来说的话，还需要大家搭配相应的小火箭才可以顺利的使用，同时也需要大家对这个新晋机场的价格有一定的了解，面对整个社会提供十分优惠的价格，最低只需要大家支付十元每月的价格，就可以轻松享受到一个月的优质翻墙服务了，这个价格要比同级别的其他翻墙机场便宜很多。</p>
<p dir="auto">流媒体解锁检测:采用现如今最为流行的SpeedCentre Telegram 频道，绿色表示支持奈飞解锁，而解锁(HK)，就是代表解锁香港地区的奈飞内容，不同字母表示不同地区的解锁内容，大家可以根据自身实际情况进行相应的选择。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">5.YToo歪兔机场</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">接下来为大家介绍一款成立时间不长的机场，该机场虽然成立时间相对比较短，但是却可以提供非常丰富的翻墙协议节点，比如Shaowsocks 和Trojan等，属于一家行为十分低调的小型规模机场，甚至根本不做任何的对外宣传，如果大家有实际需求的话，完全可以进行相应的选择。当然在使用过程当中也具有一定的缺点，那就是没有严格的审计政策，可能在使用过程当中很难保证拥有一个绝对的稳定性，特别是用于那些轻度翻墙用户的使用。毕竟该机场的价格相对来说比较低廉，只需要大家支付98元每年的价格就可以了。</p>
<p dir="auto">流媒体解锁检测:采用现如今最为流行的SpeedCentre Telegram 频道，绿色表示支持奈飞解锁，而解锁(HK)，就是代表解锁香港地区的奈飞内容，不同字母表示不同地区的解锁内容，大家可以根据自身实际情况进行相应的选择。</p>
<p dir="auto">我想通过以上较为详细的介绍，大家应该对这五款翻墙机场有一定的了解了。每个机场都拥有一定的优势和缺点，并且也拥有相应的服务范围，如果大家有实际翻墙的任何需求，完全可以根据自身实际情况进行相应的选择。这样不但能够享受到更加优质的服务，也能够有效降低使用过程当中的费用问题。</p>
<p><a rel="nofollow" href="/chennai-airport-recommendations/">奈飞机场推荐</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/chennai-airport-recommendations/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>付费机场推荐.</title>
		<link>/paid-airport-recommendations/</link>
					<comments>/paid-airport-recommendations/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[机场导航]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 10:41:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[机场导航]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=453</guid>

					<description><![CDATA[<p>如果想要拥有一个稳定的翻墙服务，推荐大家能够使用付费机场账号，由于付费机场的服务相对来说比较好，所以不建议大家 ... <a title="付费机场推荐." class="read-more" href="/paid-airport-recommendations/" aria-label="Read more about 付费机场推荐.">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="/paid-airport-recommendations/">付费机场推荐.</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p dir="auto">如果想要拥有一个稳定的翻墙服务，推荐大家能够使用付费机场账号，由于付费机场的服务相对来说比较好，所以不建议大家购买那些付费的VPN，个人觉得那些付费的VPN并没有SSR等机场好用。而且对于各种各样的饭店服务来说，我们有些时候只需要花费一笔很小的资金，就可以轻松解决在实际操作过程当中出现的各种问题，而且越贵的VPN服务往往稳定性越高，不仅能够得到一个十分稳定的服务，同时还能够得到超多流量套餐。所以为了能够给大家提供一个更加优质的VPN服务，接下来就为大家推荐几个比较好机场。</p>
<p dir="auto">可能很多人之前都会通过自己的努力进行机场的搭建，虽然自己搭建的机场相对来说比较安全，但是非常容易受到强的干扰，从而在使用过程当中出现各种各样的波动，凭借一个人的力量很难进行有效的维护，往往费时费力也无法得到良好的效果。由于现如今各种防火墙的能力越来越强大，会在特定的节日加强防护力度，所以对于现如今大多数的VPN服务商来说，都会采用反向墙国内中转服务器的方式，为大家提供更加优质的服务保证。如果大家在敏感时期需要使用专线服务的话，就需要购买稳定且专线的服务机场，虽然在价格方面可能比较高昂，但是却可以给大家提供一个非常不错的服务。</p>
<p dir="auto">可能很多新手小白人物并不懂得VPN行业的猫腻，所以会在网站直接搜索免费的VPN，然后直接进行使用，这样可能会给大家造成很多严重的后果，并不推荐大家直接购买和使用搜索出来的VPN服务商，用不了一段时间就会出现各种各样的问题，甚至会对大家的实际生活造成一定影响，毕竟那些免费机场一般情况下都不会很稳定，也无法为大家提供一个安全性的保证，还需要大家对这个方面有所注意。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">TAG</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">TAG是一款华为BGP专线SS机场，在很多过境过程当中都具有稳定行和较低的延迟性，比如广港、沪日等，从而为大家提供一个非常稳定的服务。如果大家需要使用的话，推荐大家能够使用南部和北部的节点，比如相应的港台新奥欧洲，能够通过广州华为云入口，然后过境广港专线，从而为大家提供一个非常不错的稳定服务。而对于过境的广港专线来说，东部节点会走上海华为云入口，比如日韩、南美等，走过沪日专线，能够提供一个非常稳定的服务内容。</p>
<p dir="auto">当然，TAG在使用过程当中也拥有属于自己的特色，拥有一个非常特殊的流媒体解锁和落地服务，其中包含了大量的冷门节点供大家进行选择，同时还能够为大家提供超过80个不同的国家和地区，以及各种各样的家宽IP、原生IP等，而且能够为大家提供最多的国家机场，甚至能够做到没有之一。为了能够给大家提供一个非常优质的服务，官方特别为大家认真挑选落地节点，基本上都可以为大家提供原生且大宽带的节点内容，可以解锁各种流媒体视频，从而为大家提供一个非常不错的视频观看效果。甚至能够为大家提供各种各样的商用宽带和罕见的家庭宽带，几乎能够满足大家在实际使用过程当中的各种需求，非常适用于那些极度爱好流媒体视频的用户。由于机场的主要负责人长期居住在香港，其实大家并没有购买相应的套餐内容，大家只要购买一年140块钱的套餐就足够用，能够满足大家的使用。</p>
<p dir="auto">套餐</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">个人Bronze：每个季度的价格为140元，可以为大家提供每个月250个g的流量。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">个人Silver：每个月需要支付99元的价格，可以享受到每个月500G流量。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">个人190Gold：每个月需要支付199元的价格，可以享受到每个月900G流量。</p>
</li>
</ul>
<p dir="auto">·特远套餐：如果以上套餐无法满足大家的实际需求，还可以选择官方为大家特殊定制的特选套餐，每个月需要支付140元，可以享受到200G每年的流量，有效期为一年，也就是说一年之内都可以进行使用，只要保证流量使用范围在200G以内就行。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Gacloud</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">Gacloud是一款我们生活当中非常优质的机场，同时还是一款华为云专线机场，老板为香港人，应用非常丰富的机场服务经验，能够轻松应对在实际操作过程当中出现的各种问题，从而为用户提供一个非常优质的机场服务内容。多年的服务，使得该机场拥有属于自己的机房，采用国际走任播ANY的服务，拥有一个属于自己的开发版面，大家甚至可以根据自己平时的需求进行套餐定制和相应的费用计算，当然也可以当做一个强有力的备用机场进行使用。同时值得大家注意的是，该机场的会员免费赠送奈飞会员体验券，使用该机场就可以享受到奈飞的优质服务内容。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h3 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Gacloud相应的套餐和价格</h3>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">如果大家对于各种套餐不感兴趣的话，也可以根据使用情况进行付费，这样相对来说比较划算，可以作为备用机场进行选择，享受到每个这1.2元的价格，是不是非常划算呢？即使大家不买这家机场的相关套餐内容，也可以购买按量付费的套餐，毕竟在实际中过程当中会出现各种各样的问题，如果已经购买的套餐一时间无法使用，就可以使用这样的按量付费套餐作为备用选择，往往能够提供一个非常不错的服务。而对于市面上的有些机场服务来说，可能需要代理才能够打开，所以一时间如果忘记续费或者是失联，很有可能就无法继续完成续费服务，从而对大家的实际使用造成影响，陷入到一个无限的死循环当中，非常不利于大家的日常生活和工作。这个时候大家就可以选择自定义套餐选项进行备用，以防不时之需！</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">基础套餐，可以享受到很多无国际的套餐专线，比如Global、Accelerator专线，每个月只需要支付39元的价格，就可以轻松享受到每个月100G的流量，每个季度117元的价格，就可以享受到每个月150G流量，可以选择每年468元的价格，就可以享受到每个月200G的流量。客户端数量数目为三个，但是并没有SLA保障，这一点需要大家提前注意。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">优质套餐，可以为大家提供优质的BGP线路，每个月支付49元的价格，就可以享受到100G的流量，每个季度支付147元的价格，就可以享受到每个月150G流量，每年支付588元的价格，就可以享受到每个月200G流量，同时拥有三个在线客户端数量。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">精品套餐，可以为大家提供BGP线路和双程的CN2线路，每个月59元的价格就可以享受到每个月100G流量，每个季度177元的价格，就可以享受到每个月150G的流量，每年708元的价格就可以享受到每个月200G流量，同时可以享受到三个客户端数量服务。</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Catnet</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">Catnet是一款非常优质的ss协议，可以为大家提供多种不同的入口，比如上海协议、广州华为云BGP、北京移动等，甚至还能够为大家提供深港专线，由于主站所提供的服务人员相对来说比较少，所以在速度方面可以得到一个良好的保障，大家完全可以放心使用。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h3 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Catnet套餐</h3>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">Small kitten:需要支付每个月11元的价格，就可以享受到每个月25G流量，同时支持两个在线设备进行使用。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">Small:每个月需要支付25元的格，就可以享受到每个月80G的流量，可以享受到三个在线设备进行使用的服务。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">Meduim:每个月需要支付50元的价格，半年付的价格优惠力度更大，只需要每半年支付135元的价格，就可以享受到每个月300G流量，同时享受三个在线设备服务。</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">跑路云</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">跑路云其实并没有他名字那样可怕，在实际使用过程当中并不会出现跑路的现象，并且能够为大家提供一个非常强有力的稳定服务保障。可以为大家提供多种不同的线路，大家只需要根据自身实际情况进行相应的选择就可以，比如深港专线、BGP中转SSR、华为云专线、trojan机场等，其实主要会为大家提供SSR机场服务。其实在他们的手中拥有很多机场内容，供大家进行选择，这家是他们家当中最大的一个存在，同时也能够为大家提供一个非常丰富的线路支持，不少线路都是通过自家开发研制进行提供，所以能够为大家提供一个优质的服务保证。同时提供多个不同的入口供大家选择，比如湖南联通、广州华为云等，同时还为大家提供相应的过境服务，比如广港专线等。</p>
<p dir="auto">而且该机场会根据每个用户的等级提供相应的服务，比如V1可以为大家提供套餐直连线路trojan服务；V2套餐主要是走公网专线；V3套餐主要是走港深专线；V4主要是走华为云专线服务，并且特别适合于一些游戏玩家，能够提供game游戏节点，不过仅仅只支持SSR协议，为了能够满足大多数人的实际需求，还可以为大家提供相应的冷门节点，大家可以根据官网上面的信息进行充分了解，不过仅仅只支持Trojan协议内容。</p>
<p dir="auto">其实这是一款非常便宜的机场服务商，可以说是10块钱左右价格里面机场最值得推荐的一款，在价格方面拥有一个充分的保障。当然所给予的福利并不是什么时候都有，由于限制新增用户的数量，所以每次邀请的数量都会有限，先到先得，还需要大家等待官网继续发放名单，才能够继续邀请。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h3 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">跑路云的套餐及其价格</h3>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">VIP2:每个月仅仅只需要支付8.9元的价格，就可以享受到每个月75G的流量，不过仅为大家支持Trojan协议，这一点需要大家提前了解。年付的价格会优惠一些，具体价格为149元，可以享受到每个月128G流量，采用公网中转的方式进行服务，特别适用于那些经济条件比较差的用户，能够有效降低在使用过程当中的经济压力。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">VIP3:需要每个月支付标准19块9的价格，可以享受到每个月160G的流量，年付的价格为329元，可以享受到每个月360G的流量，同时可以为大家提供SSR协议和Trojan协议，如果大家想要用一个非常不错的体验，推荐大家能够购买此套餐。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">VIP4：每个月需要支付36块9元起的价格，可以享受到每个月360G的流量，年付具有一定的优惠，可以享受到每个月512G流量，完全能够满足个人进使用。同时可以享受到SSR协议和Trojan协议，可以为大家提供更加优质的服务，主要走深港专线和华为云专线，所以服务内容完全能够得到保障。</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">STC-SERVER</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">STC-SERVER可以为大家提供多个不同的专业机场协议，比如IEPL专线+Anycast ，SSR + V2RAY协议等，从而满足大家的实际使用需求。而且该机场拥有一个非常巨大的优势，那就是可以为大家提供月付的方式，当然为了能够给大家提供更加专业的服务内容，还可以根据自身实际需求选择按量付费的方式。而且值得大家注意的是，默认订阅是所有等级的线路，需要大家对这个方面有所了解，如果大家有相关需求，可以通过官方节点来更改自定义线路，如果想要拥有更加优质的套餐内容，推荐大家能够选择相应的旗舰套餐，里面的内容完全能够满足大家的实际使用。</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">拥有一件使用客户端的服务需求，能够满足大家的实际使用。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">可以提供多种不同的协议内容，比如SSR协议和V2ray协议等。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">同时拥有32个落地IP数量供大家进行选择，完全能够满足大家的使用需求。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">开业数量长达一年之久，能够解决出现的各种问题。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">老板在香港，服务可以得到一个良好的保障。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">可以为大家提供多个不同国家和地区的节点内容，供大家进行选择，比如新加坡、美国、台湾、香港、日本等，完全涵盖了我们生活当中的常用国家和地区。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">拥有一定的流媒体解锁情况，大家可以根据官方公布的情况进行选择。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">拥有Anycast服务。</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h3 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">STC-SERVER的套餐极其内容</h3>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">按量付费套餐：每个G的价格为0.8元，可以根据自身实际需求进行相应的选择，完全可以当做备用机场进行选择，进而做到随时购买，随时使用！</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">基础套餐：可以享受到BGP专业线路，同时提供38条线路供大家进行使用。每个月只需要支付38元的价格，就可以享受到每个月100G流量，同时支持两个在线客户端进行使用；每个季度的价格为108元，每个月可以享受到200G流量，同时享受两个在线客户端的服务；每半年的价格为205元，可以享受到每个月300G流量，同时支持两个在线客户端进行使用；每年的价格为385元，可以享受到每个月500G流量，享受三个在线客户端的服务。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">进阶套餐：享受到比较专业的BGP线路，总体线路条数超过51条，每个月只需要支付38元的价格，就可以享受到每个月100G流量；每个季度的价格为136元，可以享受到每个月300G流量；每半年的价格为258元，可以享受到每个月400G流量，享受三个同时在线客户端数量；每年的价格为488元，可以享受到每个月600G流量，提供同时四个客户端在线的服务。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">旗舰套餐：BGP线路和IPLC线路，总体线路超过58条。每个月88元的价格就可以享受到每个月100G流量，同时支持四个在线客户端服务；每个季度251元的价格，就可以享受到每个月400G流量，同时支持四个在线客户端进行使用；每半年475元的价格，可以享受到每个月500M流量，同时支持四个在线客户端；每年的价格为898元，可以享受到每个月800G流量，同时享受五个在线客户端的服务。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">企业套餐：所享受的内容最为全面，可以享受到BGP线路和IPLC线路，总体线路数量超过62条。每个月支付108元的价格，就可以享受到每个月100G流量，同时五个在线客户端；那个季度支付308元的价格，就可以享受到每个月500G流量，同时支持五个在线客户端服务；每半年支付583元的价格，就可以享受到600G的流量，同时享受五个在线客户端服务；整个套餐当中最为实惠的价格，需要每年支付1100元的价格，就可以享受到每个月900G流量，同时享受六个在线客户端的服务，可以说是非常的优惠。</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">少数派</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">这是一款我们生活当中比较常见的机场，得到了现如今用户面的广泛信赖。可以为大家提供SSR协议，同时还是一家全IE PL专线服务，在使用过程当中拥有一个非常不错的稳定性和速度，完全能够满足大家在实际使用过程当中的需求。由于整个机场相对来说比较低调，后端还拥有负载均衡技术，所以能够提供多台境外隧道服务器，然后转发到实际落地服务器当中，这样能够给大家提供一个非常稳定的网络输出环境。为了能够避免官方不能续费的现象发生，推荐大家能够在套餐过期之前进行续费，或者是购买多个按量付费的套餐内容，以满足大家在实际使用过程当中的需求。</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">提供专线服务内容，保障服务过程当中的质量。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">拥有一键使用客户端的服务，给大家提供非常便利的使用条件。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">为大家支持SSR协议。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">落地IP数量为22个。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">整体开业时间超过两年之久，在使用过程当中拥有充足的经验，能够满足大家的实际使用需求。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">对于UDP使用方面，可以为人家提供和支持Full Cone服务，只不过这项需求需要大家手动进行打开才能够使用。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">可以提供多个不同的落地节点，供大家进行择，比如美国、菲律宾、俄罗斯、英国、香港、德国、日本、新加坡和台湾，完全能够满足大家的实际使用需求。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">同时还可以为大家提供原生节点内容。</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h3 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">少数派的套餐及其内容</h3>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">每个月支付29元的价格，可以享受到每个月200G流量，同时支持三个客户端数目。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">每个月需要支付45元的价格，可以享受到每个月300G流量，同时支持三个客户端数量。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">每个月需要支付89元的价格，可以享受到每个月600G流量，同时支持十个客户端数量。</p>
</li>
</ul>
<p dir="auto">大家完全可以根据自身实际情况进行相应的选择，由于每个客户的实际需求不尽相同，再加上每个套餐内容也会有所不同，具体还要根据实际情况进行选择。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Hutao</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">采用现如今比较流行的中转隧道传输和相应的IEPL专线传输的模式，能够为大家提供一个非常稳定的输出环境，并且支持多个不同的协议，比如SS协议和SSR协议。由于目前对于这个该机场的宣传力度不够，所以导致具体的使用人群相对来说比较少，大家可以享受到一个比较畅快淋漓的使用体验。如果大家有实际使用需求，推荐大家能够按照使用量进行付费，或者是一些轻量级的用户，也可以选择比较便宜的套餐进行使用，完全能够满足大家的实际使用需求。由于该机场主要采用普通中转服务内容，所以稳定性无法得到一个良好的保障，还需要大家提前了解。</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">供中继服务。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">专线服务内容。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">拥有相应的原生节点内容，供大家进行选择。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">拥有多个不同的落地节点供大家进行选择，比如美国、新加坡、台湾、日本、韩国等，大家可以根据自身实际情况进行相应的选择。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">支付宝方式进行支付，让支付变得更加安全。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">提供SS协议和SSR协议。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">落地数目高达28个，满足大家的实际使用。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">为了能够解决在实际使用过程当中的实际需求，特别为大家提供了7×24小时的客服服务，只为了能够给大家提供优质的服内容。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">节点数目超过120个，大家可以根据自身实际情况进行选择。</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h3 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Hutao套餐</h3>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">普通中转套餐：没有为大家提供专线服务内容，需要每个月支付五块钱的价格，可以享受到50G流量，同时在线设备数量为2个。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">Exclusive：采用IEPL专线服务内容，需要每个月支付25元的价格，可以享受到每个月50G流量，对于同时在线设备不做任何的规定和限制，如果大家有实际使用需求，推荐大家能够从这个套餐开始进行购买。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">换量付费套餐：特别是用于那些新手小白人物和备用机场服务，每个g的流量为5毛钱，用多少支付多少。</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">芬达</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">这个芬达可不是我们传说当中的饮料品牌，而是一个机场的品牌名字，是一款可以为家提供IEPL专线的SS机场，由于现如今的使用人数比较少，所以所提供的线路相对来说比较通畅，适合于那些新用户进行使用。</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h3 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">套餐</h3>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">基础月付套餐：每个月的价格为12.8元，可以享受到每个月88G的流量，同时在线设备数量为3个。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">进阶月付套餐：每个月的价格为22.8元，可以享受到每个月188G的流量，同时在线设备为4个起。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">旗舰月付套餐：每个月的价格为32.8元，可以享受到每个月288G的流量，同时拥有6个在线设备服务内容。</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">翼游</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">可以为在家提供多个不同的协议服务内容，比如ssr+v2ray+trojan等，是一款非常优质的IEPL专线机场，同时还为大家提供了非常优质的Trojan协议，从而为大家提供一个非常优质的服务内容，同时还能够为各大新手小白提供一键使用客户端的服务，使用起来非常的方便。值得大家注意的是，如果不打算打开的话，请大家能够将其切换为全局代理模式，能够给大家的使用提供一个便利的条件。</p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">可以提供多种不同的支付方式，比如生活当中比较常见的支付宝和银联支付模式。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">可以提供多种不同的协议内容，供大家进行选择，比如SS、V2ray、Trojan等。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">拥有一键使用客户端的功能。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">可以提供超过40个落地IP的数量，满足大家的实际使用需求。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">对于UDP方面来说，可以支持更加先进的Full Cone。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">开业时间超过一年之久，各种服务都可以得到良好的保障。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">拥有原生节点和中继服务。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">可以为大家提供多个不同的落地节点服务内容，到很多个不同的常用国家，比如台湾、美国、香港、日本等。</p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h2 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Just my sock</h2>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<p dir="auto">Just my sock可以为大家提供一个非常安全的使用环境，相比于私人机场来说的话，其最大的好处就在于安全性，由于是一款不需要进行审计的机场，基本上不会出现任何跑路的现象，大大降低了个人信息泄露的概率，能够给大家提供一个安全稳定的使用环境。是一款比较专业的官方ss和V2ray机场，可以提供非常专业的线路，比如IPLC、CN2、GIA等。特别适用于那些对安全度要求比较高的用户，能够为大家提供一个非常不错的安全障，几乎不会出现任何跑路的行为。同时为了能够方便广大消费者进行支付，还为大家提供了非常方便的支付宝支付和paypal支付方式。如果大家现在进行套餐购买的话，还可以为大家提供专属的优惠码，从而享受到5.2%的折扣优惠循环，是不是非常的划算呢？那就赶快付出实际行动吧！</p>
<div class="markdown-heading" dir="auto">
<h3 class="heading-element" dir="auto" tabindex="-1">Just my sock套餐及其内容！</h3>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto">IP LC香港：每个月需要支付21美元的价格，轻松享受到每个月100G流量，拥有更加优质的V2ray协议，同时支持三条线路，只不过在使用过程当中会对速度进行限制，最高限制速度为100 Mbps，这是一款比较全新的套餐，由于套餐内容相对来说比较合适，所以得到了现如今很多消费者的青睐。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">日本节点：每个月的价格为29.9美元，可以享受到每个月100G流量，拥有三个同时在线设备服务，限速同样为100 Mbps。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">每个月的价格为135.99美元，可以享受到每个月500G流量，拥有五个同时在线设备服务，限速为200 Mbps。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">洛杉矶节点：这款套餐相对来说比较便宜，但是便宜就会存在一个弊端，那就是在速度方面相对来说比较慢，可能很多人对于这样的速度无法接受，所以不推荐大家购买此套餐。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">每个月的价格为5.88美元，可以享受到500G的流量，五个同时在线设备，限速为5Gbps。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">每个月的价格为9.88美元，可以享受到1T流量，对于同时在线设备不做任何限制，限速为5Gbps。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">每个月的价格为48.99美元，可以享受到每个月5t的流量，不限制设备使用数量，限速为5Gbps。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">·香港节点：每个月的价格为34.99美元，可以为大家每个月提供100G的量，同时在线设备为三个，限速为100 Mbps。</p>
</li>
<li>
<p dir="auto">每个月的价格为149.99美元，可以享受到每个月500G流量，五个同时在线设备，限速为200 Mbps。</p>
</li>
</ul>
<p><a rel="nofollow" href="/paid-airport-recommendations/">付费机场推荐.</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="/">机场网址导航</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/paid-airport-recommendations/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
